<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<sst xmlns="http://schemas.openxmlformats.org/spreadsheetml/2006/main" count="197" uniqueCount="109"><si><t>(BASE LEGAL INC B. ART. 5 RES. SUP. Nº037-2002/SUNAT)</t></si><si><t>TYPSA ES AGENTE DE RETENCIÓN-NO RETENER EL 3%</t></si><si><t>AGENTE DE RETENCIÓN</t></si><si><t>TIPO: 01-VENTA DE BIENES O PRESTACIÓN DE SERVICIO</t></si><si><t>CÓDIGO: 022 OTROS SERVICIOS EMPRESARIALES: 12%</t></si><si><t>CTA. DETRACCIÓN BANCO DE LA NACIÓN 00-000-398454</t></si><si><t>OPERACIÓN SUJETA AL SISTEMA DE PAGO DE OBLIGACIONES TRIBUTARIAS CON EL GOBIERNO CENTRAL APLICABLE A MONTOS MAYORES A S/ 700.00</t></si><si><t>DETRACCIÓN</t></si><si><t>002-193-002375433181-19</t></si><si><t>C.C.I.</t></si><si><t>193-2375433-1-81</t></si><si><t>C.C.C.</t></si><si><t>BCP-DÓLARES</t></si><si><t>BANCO</t></si><si><t>002-193-002377137083-12</t></si><si><t>193-2377137-0-83</t></si><si><t>BCP-SOLES</t></si><si><t>011-910-000100092465-72</t></si><si><t>0011-0910-0100092465-72</t></si><si><t>BBVA CONTINENTAL-DÓLARES</t></si><si><t>011-910-000100092481-79</t></si><si><t>0011-0910-0100092481-79</t></si><si><t>BBVA CONTINENTAL-SOLES</t></si><si><t>R.U.C.</t></si><si><t>AV. 28 DE JULIO Nº 1044, DPTO. 501, URB. SAN ANTONIO-MIRAFLORES</t></si><si><t>DIRECCIÓN</t></si><si><t>TÉCNICA Y PROYECTOS, S.A. SUCURSAL DEL PERÚ</t></si><si><t>RAZÓN SOCIAL</t></si><si><t>DATOS TYPSA</t></si><si><t>Cooperación plena con todo organismo legalmente constituido y con la legitimidad para investigar casos de corrupción y soborno, que requiera nuestra colaboración.</t></si><si><t>Consolidación de una cultura ética donde se promueva la comunicación de conductas irregulares y garantice la confidencialidad , la ausencia de represalias contra el denunciante de buena fe y los derechos de las partes implicadas.</t></si><si><t>Rechazo de cualquier forma de remuneración, dádiva o promesa que pretenda influir en una decisión que favorezca a TYPSA</t></si><si><t>Exigencia de los más altos estándares de integridad</t></si><si><t>Compromiso activo de lucha contra la corrupción y soborno en todas sus formas y tolerancia cero hacia estas conductas.</t></si><si><t>Respeto a las normas legales vigentes y observancia de los compromisos adoptados voluntariamente por TYPSA y reflejado en su Código Ético</t></si><si><t>Deacuerdo con la voluntad de TYPSA, de desarrollo de las medidas preventivas necesarias para evitar la posible comisión de conductas ilícitas en su seno, se ha asumido una serie de principios generales de actuación que rigirán e inspirarán la actividad empresarial de TYPSA y que se formulan acontinuación:</t></si><si><t>Principios generales de integridad</t></si><si><t>Para realizar una queja debe enviar un correo a: calidadlabperu@typsa.es; joramirez@typsa.es; labperu@typsa.es. Describiendo brevemente la queja, incluyendo como información los códigos de uno de los siguientes documentos:  Cotización / Factura/ Orden de Compra. La solución a la queja será remitida en un plazo máximo de 72 horas.</t></si><si><t>Atención a quejas</t></si><si><t xml:space="preserve">No se aceptarán cambios en las cotizaciones ya aprobadas una vez recepcionadas las muestras.Todo servicio que sea igual o menor de S/ 500 el Cliente deberá recoger sus documentos originales (Informes de ensayo) en la dirección del laboratorio. Las facturas serán enviadas electrónicamente.
Caso contrario el laboratorio se comunicará con el cliente para coordinar la entrega de los informes de ensayo.
</t></si><si><r><t>De ser aceptada nuestra propuesta, les solicitamos nos lo notifiquen haciendo referencia al número de la presente cotización, mediante una orden de servicio, orden de compra o respuesta afirmativa vía e-mail, a alguno de los siguientes correos electrónicos:</t></r><r><rPr><b/><sz val="9"/><color theme="8" tint="-0.249977111117893"/><rFont val="Aptos Narrow"/><family val="2"/><scheme val="minor"/></rPr><t xml:space="preserve">  jcleon@typsa.es, joramirez@typsa.es, ncuadrado@typsa.es, jerobles@typsa.es, bovelasquez@typsa.es, jdvalle@typsa.es, calidadlabperu@typsa.es</t></r></si><si><t>Cotización válida por 30 días.</t></si><si><t>Observaciones</t></si><si><t>100 % contra entrega de resultados</t></si><si><t>Forma de Pago</t></si><si><t>De Lunes a Viernes de 08:00 a 17:30 horas, sábados y Domingos previa coordinación anticipada.</t></si><si><t>Horario de atención de recepción de muestras</t></si><si><t xml:space="preserve">Para los casos presuntivos de ensayo de Salmonella sp. 15 días a partir del ingreso de muestras al laboratorio. </t></si><si><t>Fecha de entrega del informe de ensayo</t></si><si><t>TÉRMINOS Y CONDICIONES DEL SERVICIO</t></si><si><t>TOTAL INCLUIDO I.G.V.</t></si><si><t>I.G.V. 18%</t></si><si><t>SUBTOTAL</t></si><si><t>PRECIO 
TOTAL 
(S/)</t></si><si><t xml:space="preserve">DESCRIPCION DEL SERVICIO </t></si><si><t>COSTO TOTAL DEL SERVICIO DE ENSAYO Y/O MUESTREO</t></si><si><t>Sub-Total</t></si><si><t>Visita técnica de personal de TYPSA para recomendación de ubicación y facilidades de instalación de los puntos (ejecución de 01 día) (Incluye vuelo de personal y traslado interno de Lima-Aeropuerto-Lima).
CLIENTE asumirá: Traslado, alimentación y hospedaje, desde Cajamarca aeropuerto - Proyecto - Cajamarca aeropuerto</t></si><si><t>Otros generales</t></si><si><t>Se entregará informe de ensayo en formato digital</t></si><si><t>Grupo electrógeno + combustible</t></si><si><t>Consideraciones</t></si><si><t>TYPSA:
_Brindará traslado de personal y equipos
_Brindará Alimentación y hospedaje del personal.
_Brindará guardianía y vigilancia de equipos.
_Envío y retorno de equipos de aire de Laboratorio-Cajamarca-Laboratorio (05 juegos de equipos de aire).
_Envío y retorno de coolers de aire de Laboratorio-Cajamarca-Laboratorio.
CLIENTE:
_Brindará las facilidades de habilitación y/o acceso del personal.</t></si><si><t xml:space="preserve">Gastos Operativos </t></si><si><t>02 Analistas por 08 dias</t></si><si><t>Personal</t></si><si><t>DESCRIPCIÓN</t></si><si><t>ITEM</t></si><si><t>6. DESCRIPCIÓN DEL SERVICIO DE MUESTREO</t></si><si><t>DESCRIPCIÓN DEL PROYECTO Y/O OBSERVACIONES DEL CLIENTE:</t></si><si><t>Los análisis identificados con código ESP, son subcontratados a nuestros laboratorios Typsa, en España.</t></si><si><t>(**) Parámetro subcontratado.</t></si><si><t>(*) Para los parámetros microbiológicos se indica el LDC (límite de cuantificación). Para el resto se indica el LDD (límite de detección).</t></si><si><t>Vibración</t></si><si><t>PRECIO UNITARIO (S/)</t></si><si><t>CANTIDAD</t></si><si><t>ACREDITADO</t></si><si><t>LDD/LDC (*)</t></si><si><t>MATRIZ</t></si><si><t>MÉTODO</t></si><si><t>PARÁMETRO</t></si><si><t>COD</t></si><si><t>5. SERVICIO DE MONITOREO VIBRACIÓN</t></si><si><t>Suelo</t></si><si><t>P-114-1</t></si><si><t>P-203</t></si><si><t>P-045</t></si><si><t>4. SERVICIO DE MONITOREO Y ANÁLISIS DE SUELO</t></si><si><t>Agua Superficial de Río</t></si><si><t>P-199-1</t></si><si><t>P-202-1</t></si><si><t>P-023</t></si><si><t>IAS</t></si><si><t>P-081</t></si><si><t>3. SERVICIO DE MONITOREO Y ANÁLISIS DE AGUA SUPERFICIAL</t></si><si><t>Ruido Diurno y Nocturno (medición de 01 hora diurno, medición de 01 hora nocturno)</t></si><si><t>2. SERVICIO DE MONITOREO DE CALIDAD DE RUIDO PUNTUAL</t></si><si><t>Aire</t></si><si><t>S-047</t></si><si><t>Aire (Equipo automático)</t></si><si><t>Aire (Tren de muestreo)</t></si><si><t>1. SERVICIO DE MONITOREO DE CALIDAD DE AIRE (MONITOREO DE 05 DÍAS PARA 05 PUNTOS)</t></si><si><t>DESCUENTO</t></si><si><t>DIRIGIDO A</t></si><si><t>FECHA</t></si><si><t>NOMBRE DE LA EMPRESA</t></si><si><t>CÓDIGO CLIENTE</t></si><si><t>00020015589</t></si><si><t xml:space="preserve">COTIZACIÓN DEL SERVICIO DE ENSAYO Y/O MUESTREO Nº </t></si></sst>